[破解迷思]到底點解City BBA>Poly BBA?

Poly BBA 收分平均高過City 少少，到底點解City BBA>Poly BBA？
先唔講學科差別
比較兩間U campus，poly 個campus 實用過city ，design 又feel過city個商場
校園設施，poly 包玉剛圖書館點都好過city個單層圖書館
各位DSE考生如果想讀BBA，應該揀：
CityU
PolyU

因為city收生英文weighting重啲 啲學生英文普遍好啲
同埋city去exchange好易
利串 9up

乜你比較啲位咁minor。
你唔比較下City同Poly分別有咩major？

poly acct 啲人話以前好出名

可能city多啲support exchange掛

後悔冇入city，簡左poly

到底點解City BBA>Poly BBA？

1. Major 分別， city bba major 多D 而且學既野較貼近市場需求
2. Exchange 機會同financial support 冇得輸，眼界可以差好遠
3. Career support 多
4. 有幾個major 都有joint degree option, say 台大同Columbia University of New York

因為city 女靚d

因為City啲女淫啲

City多exchange 同埋internship

bbq都要比較?除左環球果科其他都吹大晒

Lm

負評比樓主

用campus 收分 design 圖書館黎做比較都知係on9仔

國際視野 exchange 投放資源 intern機會 完全唔講

學校facilities是minor？

負評係比樓主

只係你諗到嘅準則同揀幼稚園差唔多